英國國會 APPG 動議制裁 行政長官、警務處處長等人

由英國領導建立一個獨立機制以深入調查香港的狀況，例如 :
1) 於聯合國人權理事會 (或聯合國大會)建立深入調查機制以研究香港的
狀況。如無法實行;
2) 與國際律師協會合作建立一個全面並獨立的調查
• 英國與香港政府部門及有關機構進行對話以協助聯合國對此問題的調查。
• 英國該針對容許警暴的高級官員，包括但不限於行政長官林鄭月娥及警務處
處長，緊急實施馬格尼茨基形式的制裁。
• 英國應防止曾擁護國安法及助長警暴的人士受惠於英國因給予香港人保護及
履行中英聯合聲明裡英國應負的責任而制定的英國國民(海外)公民特別移民
政策。
• 英國協助提升香港政府部門及有關機構的能力於 :
1) 確保獨立投訴機制的全面性並能夠單獨有效地展開工作
2) 加強處理示威運動警員的人權培訓
• 英國根據中英聯合聲明規定與香港政府部門及有關機構合作，加強香港的人
權保障。
• 英國探討曾受迫害的人道救援工作者是否符合難民公約的庇護範圍並研究最
佳的協助方案 。